覺唔覺打疫苗一定唔會打死人 頂多係因副作用死

疫苗冇安全問題
副作用唔關打疫苗呢個term事

其實我想真係好想問下 有邊個老豆老母 上左年紀 好能健康 無病係身⋯我諗一兩成人都唔知有冇

打疫苗死賠兩球
可能要打完
坐係到 即死先收到

呢啲講法同我攞刀插你唔會直接死，頂多失血過多而死一樣

語言藝術

高血壓也是長期病患
肥胖都係 要BMI 標準先係健康